呢幾日有冇被自殺既新聞？

之前死左咁多人，突然呢幾日無哂被自殺

代表啲乜？

咪代表831同之前新民嶺死左好多手足

Dllm死黑警

【2019年香港自殺資料統計】